遊行用美國旗 麻煩唔好掂地&用完摺返好佢！

爹親娘親不及Donald Trump

拎住國旗既麻煩
認真唔好玩膠 唔好亂講野 唔好掂地 唔好fing到其他人
希望手足們可以尊重返人哋

眼見上一兩次有關美國集會都無咩人識接

摺一次 你就識

見過好多人拎國旗唔知「國旗唔落得地」

高質post 幫推

push

推 好耐之前有段片影到手足摺緊旗
有美國人tweet左話好感動

國旗係神聖的
可能香港唔係一個國家, 唔明白當中嘅意義

唔好掂地就一直知，係尊重
但依家先知要摺
唔該哂

生番邊需要尊重㗎 符合國情喎 呢樣班狗冇做錯

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

小心有鬼突登踩旗

學識點摺！！！！
旗不掂地！！！！

有做錯咩佢地自稱佢地討厭既係政府

pish
旗手尊重自己 尊重人

pish2

旗手快學美國旗摺法